屯門山景邨女子高處墮下 當場死亡

屯門山景邨有女子從高處墮下，當場死亡，警方初步調查相信事件無可疑。

事發在凌晨1時許，景安樓一名女子突然由高處墮下，倒臥對開行人通道簷篷頂，其家人發現後報警。消防到場將女子救下，救護員檢驗後證實女事主已經死亡。警方經初步調查後，相信事件無可疑。據悉，女事主有身體病紀錄。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會： 23892222
撒瑪利亞會熱線(24小時中文及多種語言)： 28960000
醫管局精神健康專線(24小時諮詢)：24667350
生命熱線： 23820000
社會福利署： 23432255

爭啲以為舊聞嚟
日日都有人自殺
睇新聞睇到麻木咗

山景真係每年都有幾單跳樓
呢條邨真係堅邪！

早十年就澤豐
宜家就山景安定膽拖友愛

感覺上友愛好似多過山景

屯門友愛得你犧牲過麽
有千千萬個跳 還不夠山景咁多？

btw點解你個名叫bibubibu嘅

2019年香港自殺資料統計

邪係一回事
但今時今日已經唔係用邪黎形容
真係邪既係三聖 友愛個條邨

根本唔關乜邪唔邪事

係個社會已經不可救藥，啲人焗跳樓

反而想知點解咁多人問點解叫呢個名
你當我隨便改啦

三聖多咩
聽開都係友愛山景

好似白車聲咁好得意

警方經初步調查後，相信事件無可疑。據悉，女事主有身體病紀錄。
即係點
有病就無可疑

Close file至上

尋日兩單公屋
今日又一單
點解呢...？

非他殺

點可以確定非他殺?

無掙扎無傷痕
9up

友愛以前係膽

住公屋贏得開巷，贏到人生苦悶

友愛安定一定係最邪

日日跳幾個人